有無人到呢刻想像唔到721 會發生

無政府狀態咁 入黨鐵打人 橫行無忌

廢文拉

有新閒都唔敢睇
知道咩事就算

共產黨有乜做唔出